"Wij moeten beide worden verdronken?"
"Kijk hoe het water stijgt."
Ze hun handen op hun ogen te sluiten voor het vizier.
Ze dachten dat ze al snel niet meer.
Als ze zaten dus iets opgeruwde tegen Peter zo licht als een kus, en bleef daar, als gezegd timide, "kan ik niet gebruiken?"
Het was de staart van een vlieger, die Michael had enkele dagen voor.
Zij had gescheurd zelf uit zijn hand en gefloteerd afstand.
"Michael's kite" Peter zei zonder rente, maar even later had hij beslag legde op de staart, en trekt de kite naar hem toe.
"Hij opsteeg Michael uit de grond," riep hij; "Waarom niet je?"
"ons beiden!"
